{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75629&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "심플스테이종로"
    },
    "text": "当宿は鍾路3街駅の前に位置しているのでアクセスが良いです。 清渓川や益善洞などの周辺名所までは徒歩で移動できます。 宿泊施設内には共有キッチンとコイン洗濯機、乾燥機を保有しており、観光客やビジネス出張客に快適さを提供しています。 周辺には鍾路3街駅が徒歩5分の距離にあり、宗廟までは徒歩9分、光化門までは車で0分かかります。 チェックイン時間は午後5時以降で、チェックアウトは午前11時以前です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙室です。 アメニティとして歯磨き粉と歯ブラシを無料で提供しています。 ただし、駐車はできません。 ご宿泊のお客様にはプリントのご利用とお荷物のお預かりサービスをご提供いたします。 付帯施設としてはコインランドリーと屋上があり、営業時間は24時間です。 洗濯機は4,000ウォン、乾燥機も4,000ウォンでご利用いただけます。 共有キッチンも24時間営業しており、ご利用いただけます。 朝食はロビーです",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "当宿は鍾路3街駅の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "清渓川や益善洞などの周辺名所があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "共有キッチンとコイン洗濯機、乾燥機があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には最寄りの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には鍾路3街駅があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時以降で、チェックアウトは午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "アメニティとして何が提供されていますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "コインランドリーと屋上があります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は24時間です。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "洗濯機と乾燥機はそれぞれ4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "共有キッチンの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共有キッチンは24時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はロビーで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 378
    }
}